華航開賣「飛機專用杯」 矽膠材質網嗨了：認真？

華航11日時宣布推出新的產品，是一款摺疊隨身杯，主打環保、方便，但仔細一看這個造型卻相當像情趣用品，讓不少網友驚呆質疑到底是不是愚人節商品，引發討論。

唔識用會唔會教我用

打飛機專用杯

專用飛機杯？

係咪跟杯送埋囡囡

台妹

認同按讚

真。飛機杯